====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce projet propose la constitution d ' un plan de paysage pour la ville d ' Issoudun et ses développements possibles .
Entity Name (Type) :: Issoudun (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Issoudun (LOC)
Total entitiy counts: 1

